革命尚未成功

五大訴求 缺一不可
宜家妥協 對得住咁多位手足？對得起被捕1000義士？點還呢3個月咁多警暴受害者公義？爆眼FA？612 721 831？
條例必須撤回
義士必須釋放
黑警必須清算
定性必須取消
革命必須完成

大家要到幾時先察覺，靠政府去實現五大訴求已經變成一個好恐怖既局？

[時光倒流Re-post] 香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？

首先大家可以選擇服用咗以上文章先

然後我可以反問一句，有冇人諗過五大訴求真係實現既情況會係點？

係，的確可能證實到瘋狂既民意係可以改變到政府所作出既決定，但下次兩地一檢呢？再下次智慧燈柱、全面普教中呢？反送中2.0、3.0發生，真係好？點解要跟住個垃圾政權條尾走？

香港人，唔好再「要求」政府畀到五個願望你哋，請大家一齊親手達成依五個，甚至一百個願望都得，可唔可以？

睇唔明我講咩既話請讀上面篇文章一次

唔好意思阻一阻你個位。

我地大家唔好辜負所有付出過，或者已經離開左既義士。 我地係唔會忘記佢地。

我地要贏，贏係要贏晒！唔係輸4球比人！

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

香港已經過左個point of no return
我地全部人 冷氣軍師到有份做決策既前線
全部都已經滿手鮮血 推左無數義士去死
佢地唔會怨我地 但係我地為左佢地 已經冇得翻轉頭

一定要還眼